［搞走塑］幫襯翠華外賣但走塑失敗！環保撚怒轟翠華員工卸膊

人地講一兩句就即刻出黎咬住人唔放
難怪個爐愈圍愈細

利申：支持環保，但憎環保撚

走塑就唔好戴口罩先

佢地逼人環保我就越唔環保 吹啊

咁又唔得
佢地有病咪傳染俾我
不過佢地戴完要懺悔就真

狗咬狗

Defense mechanism就係話人會無意識地扭曲、否認、篡改一個事實去減低自己嘅焦慮
唔怪之得佢連幫襯翠華都拗得到
仲要自爆出嚟

係人都受軟唔受硬
但偏偏環保撚就唔明

佢幫襯翠華呢d藍店係自由黎
但個反應咁激真係做多左

藍華

我又唔撚信佢公司附近得翠華一間呀

還掂香港都無下一代
支持焦土

最L憎環保撚

唔戴口罩 環保分+1
保護病毒生長 環保分+1
傳染人地重病身亡 環保分+20
自己重病身亡 環保分+100

支持環保，但憎環保撚

用少d/循環再用我支持呀

全走塑真係玩鳩大家

佢自己堂食打包都算
但唔該唔好提議乜野飲筒要收錢
垃圾徵費之類濕鳩野

環保撚真係惡

唔計餐廳黃定藍先
咁的環境，仲有餐廳開門都算啦，仲玩自備盒，係唔係想政府逼到佢地全部停業?

戴布口罩囉

［搞走塑］環保撚：如果食肆而家改左唔俾我自備餐盒，我唔會再幫襯囉！！

而家咁既疫情
仲肯俾你幫某D食物用自備盒已經執到啦

真係有傻閪咁做

記得濾紙用水洗下再重用

咁環保撚唔好幫襯囉

BTW, 出post那個好似係搞走塑admin ? 一副戰鬥格搵交嗌咁喎

唔支持環保撚
不過支持佢係翠華搞事

我仲記得翠華隻大老鼠喺個麵包櫃度......

係
前排已經食錯蘗話人無矢放的亂屌環保團體
但其實佢SHARE 果篇文既主旨就係鬧緊環團
柒左又唔覆

[搞走塑] 支共大規模破壞珊瑚島礁 環保團體視而不見未有譴責 搞走塑AMDIN 幫手護航

識玩

食翠華就抵撚死啦

最鍾意係啲環保撚面前掉野

放心啦，佢唔會怪你

點解佢唔帶飯
又環保 又唔駛幫襯翠華 又唔駛令人難做

人地實有千百種理由嫁啦

真正做環保既人唔洗特別係圍爐group度打卡囉
係型.......架~

又真係幾型

如果佢話附近無其他
咁應該係牛頭角店
但阿元來了都唔係好遠

呢班仆街未撚死哂咩

你真係隨時都拎得出佢地的膠事

比我做我會外賣盒倒落佢個自備飯盒到
再佢面前扔鳩個外賣盒落垃圾桶

呢d戇鳩左膠式行為藝術抗爭
點會唔記得

［搞走塑］環保撚：如果食肆而家改左唔俾我自備餐盒，我唔會再幫襯囉！！

實有班撚屌係度包拗頸
屌，環保少陣啦
去少次旅行搭少次飛機仲環保

咁咪唔好撚食囉
見到佢咁多膠盒唔好食啊嘛笨柒

Amy 姐係乜野樣

仲食翠華真係無乜資格叫自己做黃

「我胃痛啊！夠理由食未？！」
佢自己都自爆左同翠華d侍應好熟，咁即係熟客黎啦

成班精神病患者圍爐

今次我撐佢地呀，千祈唔好再去翠華

去翠華搞事okay

戇撚鳩
啲環保撚真係好煩
同翠華高層講囉
啲職員都係跟電腦做嘢

做IT既環保撚好嬲

how dare 翠

Leo Mak 幾時收皮

俾人屌左咁多鑊都唔捨得收皮

呢條友都真係幾仆街...

藍屍先食翠華

直線趕客
有咩咪直接講囉
咁樣單單打打

即刻開凍啲冷氣先 外賣叫多幾個盒分開擺先

附近得翠華1間? 會唔會呀
翠華會開咁僻架咩

我估佢講緊牛頭角果間
工廠區但都僻極有限

咁我都尊重佢作為前線記者

但在為環保撚

佢都會去好多黃group 出post，久唔久都會見到，下次cap底先

ON9 我唔信佢地咁撚有原則啦
上司叫外賣好撚多發泡膠 有本事你就屌你老細
咪又係死狗咁食到好滋味

Yes
正如搞走塑係黃group一樣要批評
俾人屌分化撚都係咁話
黃還黃，戇鳩還戇鳩

成日係大埔group出現

環保撚最環保唔係走塑,係走自己
咁咪少好多碳排放囉

食完要懺悔！

為左份工同份糧唔屌老細
垃圾 冇骨氣呀

嗱 Leo Mak就有骨氣啦
真係乜都唔食

第一張圖就搞笑啦，人地送埋嘢俾你食仲想點?不過睇來其他同事應該冇異議，得佢一個有問題

仲有一個

［搞走塑］為集會人士送上飲品食物 環保閪日青公開屌柒市民

呢個先係極品

支持環保撚搞鳩藍店